如果多啦a夢喺Avg4有演出，劇情會點發展？

縮細電筒
照一照thanos 然後踩死佢 全劇終

如果呢個世界無災無難

牛肉加蔥花 保全會翻生嘛

直接送個獨裁者按鈕佢

隨意門送軍隊過黎

如意電話亭

完

道門咁撚細

放大電筒+隨意門組合技

已經出左

無限之戰化咗灰
終局之戰結局出來同peter parker 攬攬

其實多啦A夢D法寶有齊曬咁多粒石既功能

笑死

根本係參考多啦A 夢所謂既手套係獨裁者按鈕，等比死忠屌我

多啦a夢一個如果電話亭就屈曬
搞多野做乜

咁做法 Antman 都得啦